英國會議員甘文康：我們不可遺棄有份爭取自由，但冇BNO嘅香港人

真係日出了

美國台灣幫手啦
如果英國冇BNO都收 嗰啲150個 日日落嚟嘅專才計劃 大陸人全部都有

要留一齊留，要走一齊走
一年前講過嘅說話咁快忘記？

唔係想潑冷水，但係好難，除非英國肯將個移民政策改到對香港人完全冇限制，如果唔係佢哋冇任何法理依據可以咁樣做

有出世紙

手足不是condom

開放所有97前香港出世新申請+世襲啦屌

咁班雙非又攞到著數

貢獻大如梁天琦都冇資格移民

美國咪有另一個plan

佢老豆咪香港人

我要美利堅

比冇bno高危手足走先

英國點解勇武左咁多

咪撚畀支那蝗蟲新移民

算啦...雙非都好點都會有手足嘅...
天琦都唔係正統香港人啦

最少係有心人提出 !

你打開大門大把間諜跟住入去 就算BNO果D我都覺得唔應該比投票權佢地 唔可以俾佢咁快左右政局

如果佢老豆又係舊移民呢, 好多人都係兩代移民過黎

入境美國已經要check社交媒體
我諗英台唔會咁戇鳩呱

原住民就好熱愛呢個地方?只有經歷過失去咗嘅先會識珍惜
熱愛香港嘅反而係被逼害逃港嘅移民(例如倪匡)

piah

咁就皆大歡喜啦

佢宣佈左中共已經違反左中英聯合聲明
其實佢夠pot大可以派兵番香港添
就算只係要完全開放香港人移民都可以用呢個理據 話香港=國土, 香港人全部都係英國國民 直接全民bc
不過人地民主國家重點係啲人民點諗姐
當然美帝點諗都關事啦
我自己覺得其實五眼台灣日本分擔下都好事黎 唔需要英國食晒
一黎每個地方要既專才唔同 可以各取所需
二黎香港人都有自己想移民既preference
三黎咁多人一次過去晒一個國家都對本身個國家好大影響同負擔

應該會...掛

開番97前有3粒星 應該大包圍到

而家咪一齊走囉

應該係喺下議院嘅Hong Kong Bill會做嘅嘢

咁都要開左條後路俾到人一齊走先得架
而家係你地有後路 我地無

好

應該會幫埋被捕手足

手足一齊
齊上齊落

已日落

但係有開番支燈

只限香港出世 長期居住
不是香港出世 但參與的新來港手足
找美國🇺🇸救

老實講其實中國依家係一大巴一大巴咁打落英美度
正常愛自己國家既應該都會好撚嬲

宜家有人留 同時有人走呀師兄
姐係留定走？

日出了

日本認投咗金融業人材

違犯中英聯合聲明
唔代表可以收返香港

The sun rises for the first time in this century

當人地真心講緊討論緊救埋無bno嘅手足嘅時候，連登仔係到話英國對97後無義務，唔應該比埋其他手足，叫佢地等另一啲仲未定落嚟嘅plan已經唔係講緊叫你主動提倡，人地主動講起，你班人洗唔洗潑哂冷水叫埋人地唔好救無bno嘅手足，你地係驚藍絲支畜乘機抽水嘅話，應該係提倡要有vetting同督灰制
利申 有bno

我係呀清

最基本97前大英香港出世既都要派本BC啦屌

皇冠頭

98-02出最多

我覺得比雙非過去都無壞，佢地好吃懶做，去到英國無援助，對佢地嚟講可能係地獄，捱到先奇，唔好擔心益咗佢地

呢啲先係要推呀嘛

天琦：只要擁抱香港人價值觀就係香港人
連登：你血統唔係純正香港人 唔喺香港出世就收皮啦 手足又點？

土生土長的林鄭&689:

有冇d黑科技check到人黃定藍
利申: 睇得black mirror多

美國國力

仲有班鄉黑

真心 香港人過去到日落變返日出唔出奇

不論出生地
俾香港住夠7年既（永久性居民）去
但條件係坐移民監（eg. 限一年要係英國最少300日）
單純為英國國籍既咪會介意坐移民監冇得係香港咁耐咁唔方便
想走既咪唔care坐移民監亦好樂意長stay英國

手足一個也不能少

cheap D講句 天水圍雙非移民國同埋鄰近元朗國
大把深黃後生手足
個個都無BNO 唔好拋棄大西北手足

呢樣野交比英國做政治審查啦
再唔係過到去再篤佢地灰

呢個有得諗

睇黎想將整個香港搬去英國咁

要父或者母係香港人先啦，加有啲單非，結左婚，跟個bno人士姓，但個繼仔同個便宜老豆或者老母無血緣關係都死

而家中港家庭，你係大陸生左仔，黎香港都要驗dna

一完係美國出左手

Push

入去推

雖然知道機會好微，但係都多謝你

希望比晒所有香港人，但前提要背景調查。
其實好多身份證r字頭，好黃。
有背景調查，又可以西走班廢老藍絲

美國簽紙做擔保
英國接受做開刀

無睇，但有人咁仆街對付出左既人見死不救完全接受唔到

HKers remember that the UK’s legal obligations under the Joint Declaration are to the people of Hong Kong, not solely to BN(O)s. @DominicRaab knows this, and I’m confident the scheme will reflect that fact.
4/4

淋病：我喺呢度土生土長 同所有香港人一齊喺度成長

我驚收埋啲倫敦金陳同佳MK仔 搞灣香港人喺日本嘅名

唔會啦日本人唔係傻嘅 佢一定會睇resume

相反土生土長嘅淋病毒蛾

日出帝國

好啦！今鋪祖國發威
Make United Kingdom Great Again

Push.

就算冇BN(O)都走到不要絕望，香港傀儡政府派10000夠買張機票過EU再申請居留。

皇冠頭出世紙

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

英國食哂香港係責任

好簡單，今次比狗咬過無BNO嘅手足有資格先走。

冷氣軍師當然無BNO梗係繼續做返冷氣軍師

咁你有冇諗過而家俾狗咬嘅九成禁出境
就算衝入領事館 都無咁易鬆人過到英國

push cls

幫手push

始終好難 過濾 大家身邊既中國人 係香港平時行街起碼20% 大陸出世大陸行為既人

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線: